[四點開波] 屌奶星，林奠當自己係西甲咩

西甲波西時間，今次想射畀邊個唔？

已經好撚攰 但都要睇撚埋柒婆先訓到

真，本身已經冇咩心機去瞓

個個都訓撚晒
可能自己係度插下花算柒數

仆佢個街，發夢頂咗成日已經好撚攰

當自己係歐聯

巴狗上身做影后

一齊撐到4點啦巴打

女版武磊

齊撐

大把人未訓

一陣睇佢交波俾一哥

我係冇心情訓嘅其中一個

宣布戒嚴

重推送中法例

23條立法

一陣佢又鳩噏自己係慈母嗰啲說話

調定時差 準備好返英國退休

明明好撚攰都唔想放低部機

柒婆：我好遺憾，亦都好惋惜⋯⋯（下刪幾萬字）

一定唔撚會有好野講啦個死閪婆

真，發夢食完tg，開立場新聞睇喊到仆街。

佢柒少陣當幫忙

好老實，佢真係咁講既話隨時對香港仲好
if you know what I mean

我個人預感佢一定又講野激嬲人囉，未見到佢個樣已經想屌佢老母

發夢嘅手足大家心照

Come on bro,same feeling

睇完包你嬲到訓唔著,
冇傻啦, 熄機訓教啦手足

佢真係仆街嚟，呢個時間開live畀邊個睇？啱啱發夢完嘅手足定係啱啱去晨運嘅廢老。

唔洗幻想咁多 佢肯定原地插花 再大腳鳩ban 一野西走個波

照聽，反正今日已經嬲到極限

睇黎把撚咩, 訓啦, 咪又係嗡廢話

12am 起身，打完機出去睇金花去到依家，但係柒婆唔俾一眾人瞓

明知係廢話都想聽埋先瞓

仲有半個鐘

肯定要睇吓嘅

好似話仲有其他高官？
出完空城計宜家都係時候打民意戰
我估一黎就會譴責佔領立法會
之後有機會回應5個訴求
不過係話政府唔會妥協

如果政府兵行險著既話
有機會賣左郭狗
體現問責制

咁佢地要解釋下警犬隻錶同出片時間先

呢個大可以推塘隻錶壞左之類
李狗連無位show number都講得出
我相信佢話忙到手錶壞左都唔得閒整都唔出奇

西波西時間

？凌晨四點見記者？

係，仲有15分鐘

就係想睇佢點解釋

仲有7分鐘就開波了A_A
我望住條柒婆打埋飛機先訓 玩撚大佢

大家都為娥b等到咁夜都唔訓

睇下條柒婆有咩好講
大家咩台睇

睇完我驚更加訓唔到

Cls

蘋果有直播 齊齊睇柒婆

即場射波掛

等立場/apple live啦，幫佢谷點擊。

只怕佢五分鐘講完感受然後話不接受記者提問咁撚仆街。

咁先過癮阿 你識條鐵咩
嘿嘿嘿嘿 我自己都忍唔撚住笑左出黎

稿手咁遲先寫完

如果佢可以學下許志安就好
我係一個壞撚左既特首 依家宣佈下台

雖然都預咗又係講廢話，不過都唔訓住聽埋先

wowow 4點了

咁樣可以化解我心中既怨氣

仲交得俾邊個 可以交波既都衝哂上禁區
咁既閪樣擺明想埋門起腳